Slam Dunk 男兒當入樽 (37) 流川件衫好柒

Slam Dunk 男兒當入樽

官網

Apple Store Download link:

Google Play Download link:

官方Facebook

Facebook討論區(含序號分享)

TG Grp

Q&A:
1. 唔同Ser係咪冇得一齊玩?
Ans: 唔同Ser都可以一齊玩，只係入唔到同一個社團
2. 有冇教學?
Ans: 自己上youtube搵

唉 諗諗下都係抽埋件柒衫算 白色又要起碼課一單先有

明星1 排位系統次次都俾d垃圾隊友黎
全部最高段位都係王牌 打毛咩
一唔係就排到主力

掛機 下一場,日日打5場,上唔到就聽日再打過,明星王牌場都係咁,嬲黎無用

而家福田仲練唔練得過
利申：用開中投彈跳潛

LM

吓好靚喎
我覺得白色先柒

無乜人鐘意紅色喎巴打

lm

要攻框角色我覺得清田勁過佢 仲有協防
福田優點係操作簡單d

90抽先中皇牌使命

90抽唔錯啦

用池上唔係對位根本冇撚用 條撚樣魚俾人first pick長櫻冇光櫻用 我有高砂條on9仔話魚高 心諗魚你老母咩 呢場佢用內藤 補防block宮益點都好過我用池上

56分

第2個pool 95抽先中

我掛機 有件蛋散唔投降

陸服流川好似有件課長tee
累儲夠一萬人仔就送
希望台服跟

依家投降拎唔到日任，真係老閪都唔投 大家掛機算

好有錢

有冇樣睇？

好難揾返
好似係今年年頭陸服累儲會送野
最高果級成10萬人仔
我見啲普通youtuber都係拎30000果級
好似都送返成幾萬鑽

身份既象徵

105

會唔會就係依家件紅色 陸服好似係最新衫黎？

就係尼件

如果用牧 集流係咪都突破唔到？
一突就即帝抄

係 如果牧反應夠快的話

其實好難
集流可以突破完即刻速投
你好易空大

集流招數太多
可以普通突破即時急停
用接球突破急停
直接接球速投
甚至用還牙

除非你用死一種手段
對面牧可以預判帝抄
否則牧唔會浪費帝抄
不如用嚟 block 或者拆炸彈好過

有冇巴打每日買20粒扭蛋幣都係未抽到

進流無資源整阻攻彈跳,綠色用抄波 傳控得唔得,牧成套lv5 係到 唔想哂

出新波衫係好
但可唔可以整靚啲
赤木咁黑整件咁既色

🤣🤣🤣夜間路面工作專用

咁台服幾撚著數下

抄波傳控用係舊流川到好啲

打開底, 升完光櫻無邊個好升
大家覺得集訓花形值唔值升?
諗緊如果對面有集訓流, 我用集花又好似on99咁
利申: 應該唔會課, 慢慢升

單眼佬都知,但無課邊有得say

唔好用集流囉再唔係儲石抽潛先

藍照用傳控 綠用超級阻攻

儲流川卡都儲到下年啦,仲抽咩潛

藍已經有彈跳中投,only無超級阻攻

可以考慮小田 遲下排位有bp 集花都出到場

咁你帶1lv阻攻潛都好過5lv抄潛

淨係升籃板阻攻就得
當赤木咁玩

見蝗ser都轉阻攻，大潛唔用搖擺用番投封
我諗滿傳控其他睇你打法去配

點樣滿傳控,諗住 中投阻攻 彈跳中投 抄波傳控,會變左 40中投 30彈跳 30抄波 10阻攻 10傳控

我第一隻角就係用赤木

我打面好差
小田小前打法驚舞唔掂

依家得黃中投阻攻，藍傳控彈跳，綠阻攻彈跳
遲d唔知綠會唔會出傳控阻攻
偷波流唔夾埋大潛不如轉扑扑流

係咪應該重置5級隊信

防守板就本身好弱
冇哂進攻招真係得返頂投鬥TIP波一個用途

日任又送30抽牛牛

如果對面隊有流川
比人學左啲技就唔洗玩
如果係同隊流川
咁你不如俾流川打好過
結論係都係去鬥tip波好過

集流一隊就唔洗要集花做隊友
真係得TIP波一樣野有用
輸防守板好慘情
集流自己友寧願要魚住做隊友
最好就高砂

今次真係逼人抽埋件衫

10日先夠80個公仔 換到10張卡，你地抽成點

我仲係75

9日有82公仔
但係集流pool 已經230抽

我246先抽到

收到風 下個出既係進階長谷川

98%已經日日買緊大頭卡

好醒我100左搞到換唔到大頭卡住

進階後要幾多張大頭?

160大頭
1380訓練卡

160係咪包埋普通版本

唔包呀

咁岩gay伴換神 一齊攬炒囉宮城
排到配三底 你有光櫻唔用冇show角既宮城 我打親宮城 冇次正常 咁攬炒算 雖則幾撚仆街

佢用光櫻
又有光頭
咁你用咩

長谷囉

都係惡打
神夾集流發覺唔錯

琴日有個first pick 4眼 我即刻長櫻陪佢射中投 點知都有3中1

神 高砂 集流 完美陣容

出埋D尻屎日任，迫人用集訓角哂時間

真
正線中路企開

籃框

高砂

集流

神

對面點企位好
3隻都識甩1/2段
夾其中一隻就另一隻有空位
放3定放2分好
諗落好似幾過癮

真 一隻集訓角都冇
但係又貪佢啲劵 要哂時間係全場匹配玩

如果佢匹配滿天賦比人試玩就好啦
diu

掛 1 on 1 咪搞掂lo

我都係1V1解
但用開中投彈跳潛加無集訓角
要尻玩3場集訓角，再簡隻3井入去放人射黎換佢俾我射入一球3分
total磨四場

發現抄截潛長谷川影響力大過阻攻潛 一場平均截3球 有時好彩就5球都有 未計本身block勁

知唔知投降計唔計琴晚玩一場集花1v1投左降
但出到去睇解唔到

咪即係唔計

以為bugs

尋晚係幾點先
個活動應該過左12點先開始

不過照道理都應該唔計
除非係對面投

你老味 辛苦換完60張大頭升仙道 手搓真係好難

成隻game 最難玩既角色

咁都係進攻上你做主動黎搓
總好過牧食多樣考埋反應

就係見到個活動先去打1v1

之前為左儲幣買卡升光櫻, 已經掛到無感覺

牧簡單好多 成場就搵人fake同搵空位頂投 都唔洗組織 同埋牧唔洗太講反應 唔係好明點解咁多人話牧好講反應 仙道淨係果兩個mode都煩死 仲要睇隊友個位做組織

帝抄要反應掛
其實仙道係觀念重要啲
睇對面企位選擇上籃/傳波

基本上都無咩機會用到帝偷 唔會有人對位係牧會按突破 通常突破得都接射波 實空大

牧需求防守強度高
帝抄帝扑唔浪費能量咪要食反應

集思廣益

Part 2手氣好做咗非洲人，換咗仙道集訓卡

計過數做日任同每日買十個可以保底中part 3, 無課玩家，換集訓卡好似無咩用 (仙道升滿，無集流同光櫻), 其他大獎又好似無乜用咁，係咪唔好抽part 3算

利申: 有一粒水晶淨

睇你用咩潛能同有咩想玩

15張集訓大頭同30張大頭我覺得後者抵D

你玩得仙道睇下你有冇興趣玩牧/2分藤真

今日買10粒，都係500石
活動送30粒
龍仔換咗乜？

睇聴日個pool 再決定 抽乜

咪皇牌使命換咗做件衫
其他一樣

煙火5有集花卡
唔知會唔會佛心今次

全部龍用咗嚟換轉蛋

藤真太鐵，應該不了有無ching可以分享吓用佢嚟開仙道羈絆分別大唔大

牧係有啲吸引嘅不過本身無傳控抄截能量潛，用落會唔會好9

用帝偷唔食抄潛能
高階牧好多都係用彈跳阻攻

但#1張圖轉左
之前牧都係彈阻
係咪陸服有野改左

Diu 仙道有時上籃分唔到波出去

未升多向速板
升唔升好

手唔夠快

有時係爆ping
呢隻game而家唔會show紅字
但你感覺間斷式不受控就係爆左
仙道多掣連襟係特別易感覺到
另外打底果場拍極上都拍唔到都係

見過300潛彈阻牧全場都fake唔跌人
隊友要用d得分角先好用

唔緊要la

我雷

突登砌套潛俾佢都得嘅

你用咩潛咪又係畀嚴干收皮，反正牧嘅價值係防守

中肯

其實真係唔明整d系統局出黎做乜，整定比對面嬴咁一開始就球球入咪得

屌對面隻安田柒足全場，最尾連續2個偷波再反cup 仲要勁撚近傳10秒內都連偷2次 點同你玩呀

都要有返少少進攻既 唔係都引唔到包夾再分波

係咁架啦

等陣100抽中件衫

105抽中衫

105同你一樣
20中頭像

55抽中咗
依家重有5x個扭蛋

125抽未有衫,睇黎要150

慘

咁正 80抽未中 希望100內有

早知唔咁早買定
嘥晒啲鑽
明明之前啲活動次次都接近保底先中

有無得抽哂去第4round
100.抽中

個pool仲有d潛未抽完,用鑽買抽埋值唔值?

round 3 75抽畢業....早知唔買咁多, 仲有30剩

round 3 咁多人100抽內

係咪機率錯左

好似我round 2咁宜家應該抽埋round 3

500場 全職slamdunk手

頭先撞到你同宮益我係小田

打極明星1晉級戰都遇到on9隊友 想死

玩咩位？
睇下有無得一齊打
我玩pg多
牧 藤真

same

用利是換蛋抽

第2抽中牛頭

一日要打幾多個鐘

第一抽中左

241 抽先出集流
非到

無課有19個頭像
爭1個就有彈跳稱號

就黎挑戰到排位場數上5位數

Slam dunk解餓波

我都係55抽
4x個扭蛋 屌早知唔用鑽買咁多

49.2,我今季先打左33場

有冇明星衝王輕鬆玩，近期無咩心機玩，d隊友

打小前 岩就加

add 左先

好友個紅心數字代表乜？

有冇咩角色係克制宮城？

宮城仲洗克？
揀咩都得啦ching

我用藤真對佢好難用假投真傳

升其他位置走線囉

屌我宮城反而成日偷唔到假投真傳

搞乜今日又爆 ping，連雷人3場

仲有近排打嗰啲一係贏到開巷，一係比人姦到傻

預過隊友神比人守到入得3分（送9個 Block比人）
又試過隊友宮益炸成11球3分（人地唔識守）

仲要傳？
顏射佢啦
同見到植草一樣

睇你數據
你滿天賦但係唔得分

偷波真係一時時

升左植草發覺防守時冇得加速

咁要升抗擾潛

冇用
都係改變唔到鐵木真個大名

大部分隊友唔識空間

話左睇隊友雷唔雷

宮益冇人幫擋都屈三井屈成27分 cls

不過宮益有d好射得

我高砂 集流 三井
對面光櫻 池上 宮益
宮益好撚醒 單打橫彈就fake開三井 集訓上小小協防 隻宮益就分

宮益on9角，唔好話隊友唔識守 就算自己識守都唔一定守到，比佢鳩鳩下入到3-4球 場波就唔洗玩，頂投=開大3井

有時送佢幾個block都係比佢射爆

對親宮益成日都俾佢頂投係咁屈

102抽中集流衫

集流好好玩
自己9下9下 按唔切掣
負負碌碌又入到波

最開心都係個扑！好爽呀

不過我只係玩緊匹配練習緊
應該只有主力level

升咗幾多天賦？

我用40彈40blk加搖擺人扑到啪啪聲
投封都拆走左落王牌使命

73%
忘記開4閃先

遲下都試下先！
我黃色係中投抄
要換咗佢

幾多錢先有73

92張大頭

儲左110張大頭等集流上架

當你點卷買70張，21000

下隻會係長谷川定係滕真？

課左8000點＋流川加速包208$ ja

同埋暫時用左2萬3鑽
and仲有1000點剩

長谷川100%

好爽今朝紅包開到163碎片
抽牛&流非少少條氣順返啲

集訓流川除左用牧帝抄佢。基本要點守？ 唔係太識守

長谷川已儲夠 等出
滕真仲差幾張

而家大頭好貴

而家？

都係盡量干擾佢 同守入樽 上籃同二段要靠底守 逼到流川玩頂投都算成功

撳 換防

牧+池上協防可以守死

池上單防得

題外話

間唔中都遇到唔係對位唔係打 C 嗰個
集流一喺附近射波就會一齊跳埋
好似 block 到集流會有榮耀感
明明對位嗰個無 angle break 可以踩干擾
跟住一假傳就空晒

Anakins係咪依度巴打

池上=3分手惡夢

因為好多人唔識守呢類波
正常守假投真傳一定係得對位可以跳，協防舉手就得

而家升進階好貴

現實係對位隊友無幾多識守

無咁誇呀？開大三井除非嚴干，唔係就2中1，後彈2步3分轉身3分起手快好多。

不過宮益防守真心勁太多，三井成日斷腳又慢

三井太多唔識用或者無潛既ON9亂用,
拉底晒成個觀感

流川242中。件3目前105，今晚再抽睇吓係咪又保底先。

流川145，件衫101

咁樣已經慳咗6000石/15張卡

可能你打得少300潛宮益，基本上頂到4球左右就點射都入，嚴干可能先3中1，3井玩得柒未開大可以1球都冇，開大都可以比人block柒，宮益玩得柒都可以頂到3-4球一場，佢又難block過3井

點解通常高宮櫻 又唔見高三櫻，當然防守好d啦 ，但3井開大又穩d喎，此消彼長之下冇人會要3井，因為宮益攻都勁

好憎三分角。一個玩，五個緊張

進階阿神有假投真傳 好正

有人話 神會出哂進階同集訓 兩個版本

我都係 本身睇完漫畫對三井感覺都唔錯
打完呢隻game之後 好撚憎佢
見親三井 一係射到對面投降 一係比人扑到自己友投降
成場好似得佢自己一個自high

掠兩次水

升2隻咪又係得一隻落到場
未俾人屌過咩

原來同仙道可以咁夾，j死我

假傳玩死人

依家有一粒傳奇水晶再加2600百幾鑽
本身諗住好似花形光木咁樣一粒傳奇水晶+3000鑽就有
點知原來要有兩粒傳奇水晶先可以玩集訓流川

有冇人話俾我知點做最好

用嗰2600鑽買抽蛋卡，抽唔抽得到

1 only

你係咪收錯風
都係1+3000鑽

咁可能係，淨係靠月訂閱幾耐先可以升到集訓流川出到手落到場玩

本身有儲開鑽應該2個月就得

我係咪撞鬼
點解會咁

大家排位睇路

帝王蜇伏

唔係背住/雙手抱球

唔係扇形 隻手拎住個波 帝偷範圍內就偷到 應該係傳波果下當係抱球狀態 比人秒偷 我都試過比人咁偷

唔好睇咁多上網個d客家點法，累死人
你問d26佢都會答你無番7x%以上唔好攞出黎

2個月大概80-90張加埋今次活動送既10張 都有大概100張 點會唔夠

幾多%我唔知

我只會講
我要有接球一段
有拋波有一二段學埋可以COPY大技既還牙先拎出黎

仲客家過大仙介紹既基本成形 不過依家都夠屈人機 招上籃仲未慣 成日企得太近block唔到

件球衣你地係咪轉抗擾

有d youtuber客家到接球1，2段都唔點 咁玩黎托柒

就好似上個post有幾條友話流川唔屈，不如post下你升左幾%同咩招先

3千幾場

100抽都未有衫

105抽搞掂件衫
唔駛最後果下保底就開心
不過又出活動拎牛蛋加上之前買落剩好多

幫幫手衝全ser獎勵

105 same 係咪set定左幾個位

希望我都係
每日用鑽石買同活動換
去到最後一日有 108 個扭蛋
龍公仔照計換完集流後應該補到約 20-30 個
不過最好可以換埋大頭卡

我果陣升到80幾90先感受到個威力

自己識用但係唔識守

集流係對面嘅話多數我要用牧，天賦高基本上都係守唔到，係睇下好唔好彩預判帝抄
不過主要都係睇下對面係咪鳩玩2/4段，定玩突破半下就跳射傳呃你帝抄，呢樣真係要幾個攻勢睇下，同埋fail左成本好高
上籃/dunk果d都係睇下隻底意識夠唔夠夾住黎blk

我拎宮益出黎追住佢唔俾佢中投咋
同埋等佢冇招好copy

要頂投射2叫做難d儲3分技囉
但用宮益守佢一接球突破完接攻框技基本上就少左一個人blk
如果有埋後仰技copy就外線都失守埋

防到佢一二段又防唔到佢拋/頂投
又顧唔到佢copy乜招
守佢唔住就要出三井鬥爆
你出牧起碼等佢冇得下下4閃咁猖狂
不過有時唔小心俾佢雙一段落到底太快就一亂守唔住

係，一定係出3井互爆

玩3井一定大壓力過用流川單點進攻

都冇計，同埋隻牧要痴住隻3并係外線度幫手軟人，偷到雞咪帝3

無牧 通常我估佢突既方向企好位撞停/比到扞擾就算

集流仆街在個舉手接波動作
佢係可以係接球前一刻改變方向，咁佢就會突破去另一邊
基本上識玩嘅係唔會突破去有人嘅方向(除非一左一右有人捕住啦)

牧幾好守流川，好多流川習慣舉手突破接幾段再出手，唔會停。

當隻流川舉手，佢隊友望向佢你預判偷好多時偷到。

流川隊友其實要一個外線球員或者官城戈類偷波嘅。

集流能攻能守真係百搭，不過都係睇2邊個角色池有幾深

死盲撚

Blur 左名 無參考價值喎

王牌場，梳

牛2好似上唔到300萬
牛1 一晚由突然100衝500 <內部set

集流隊友最好係魚住保低板
有隻神企埋一邊
咁集流鳩頂都頂得舒服d暫時感覺係

搶板上 光櫻高砂係咪唔會夠魚赤搶？
用緊彈跳潛 諗緊升唔升力潛去搶

唔係main玩魚 赤 集花 覺得唔洗咁急玩力潛 升其他潛 整大自己角色池仲好 無野想升 就照升力潛

進攻就一流 防守應該出事 空間陣同三分陣都唔會守到 要鬥攻

同問

抗擾冇撚用，記得之前睇過好多測試，抗擾最明顯既用途係在於空位同埋fadeaway更準，之前有人test過大概係 20中投 同20抗擾比 係一樣黃干擾之下，20中投入得仲多，頂投有冇抗擾分別唔大，都係補底波，整體冇感覺 廢潛黎 如果你球球做到空位咪用

咁件衫用中投定彈跳好

宮益+高砂+集流
3分檔拆拉走2個 流川1on1 唔對路又可以傳返出黎

一個池上就守到宮益高砂啦
剩返兩個守流川咪得

其實我覺得是撚但 3點真係冇咩用，如果你用緊主流潛既話 我會升3點傳控算，心理上好過d

集流暫時配牧打得最舒服，不過冇乜機會1邊有晒呢2隻
對面多數拎走牧加隻光櫻，自己果邊免費角嘅話夾過清田/長谷川都唔錯

我自己覺得配光櫻，長谷川，木暮，滕 爽d
配清田佢跳扣有d難，可能我傳得唔好

唔計牧

引左走左1隻/bonus引埋隻底企出d，比佢係另一邊打iso都好夠架喇

想問下宜家an機用唔用到手制？

明星1晉級賽排兩個明星5隊友
成朝排埋哂d唔係掛機就係尻玩嘅仆街

星期6日同紅日唔打排

星期六日真係要3排先冇伏，雙排下下2打3

用阻攻仲好

嘩原來週末單人5v5贏5場有120鑽
錯過咗兩星期

控流川 加 池上 光櫻 內藤 高砂
輕鬆贏

煩到閪咁,打左2場就算,又耐又要打真人

5場120鑽

集流嘅話冇傳控潛，仲洗唔洗裝接球之王？

抽王牌使命

冇大潛用可以先裝落去頂住檔

唔抽了，剩係抽吓卡
等之後入箱

我都冇落傳控潛，但我落接球係要果3.5%命中
加埋王牌使命同搖擺人

你唔係打底

我要多隻進攻角
有時中鋒俾人揀左又冇清田就好麻煩
所以練隻用返本身中投彈跳嘅角

係喎
頂投好緊要

而家集流都係玩頂投加copy

射到咁上下陰d陰d出圈射個冷箭3分

咁樣吹棒玩家真係第一次見

扮工 掛兩場打一場電腦

都唔知點計，明明明星最多人

應該話連巨星個pool 都幾大

傳奇都可以話大神，咁殿堂個班就真係職業啦屌你

吊 遇到同一隻集流兩場
係唔係都頂投
真係暈低 波又唔傳

屌你part 2 110先中，part3 110都未中
有冇咁非洲

進階魚住

魚住唔會進階 官方實出集訓 抗衡集訓赤木

課金

想玩集流
有90大頭卡1700紅卡夠唔夠玩

我想問只課月卡係咪唔駛諗玩集訓仙道？

90張仲想點 都差唔多成形啦

好似得一半 有無話點滿邊樣先好啲

玩到，每個月買一張大頭卡

開得波
點曬90大頭卡位應該要多300左右紅卡

答你唔夠係咪會賣哂佢

等成型先玩

足夠有凸

145先中件衫

究竟星期六日 有幾多垃圾雙排狗

睇tony條片有個未official嘅進階魚住招式流出，唔知有幾真

我都係

設計比賽

我以為係官方活動

Btw我覺得整啲野令到同高校有加乘都係一種幾好玩嘅玩法
而家只係三浦台唔夠人玩（三條友組隊實力爭太遠），翔陽都齊腳

招自信三分幾正啲波拍出外線，成日扮汁波射佢三分

諗住遲下升唔升集花好 定係 等集清
champ pool : 藤真 仙道 福田 (黎緊會升小田)

要數住對面入左幾多球中投好ON9

如果高星場集花就算啦，現階段底只係工貝人

自從上次改版之後 今季用光櫻炒到

要換番句鎖死外線出黎
仆街真係唔夠快捷句用

咁惡

光櫻根本用來打防守

防守廢左好多 又冇板

著番件黑衫先

武園

其實呢隻驚唔同server可唔可以一齊玩

可以

真，整體弱左好多，但重好好用

所以依家first pick係咪應該讓比進階流川？

你有信心守得到佢可以唔讓
正常流川做自己友好過做敵人

睇下隊友用咩啦，有人show幾隻底出黎咪集流行先，好多時d人show 3隻，1隻光櫻+2隻普通野咪讓比佢搶左先
都係睇角色池

赤木仲好搶

可能我真係撚唔掂紙版內線 光櫻依家太軟 0手感

岩岩又有, 2條友一個叫"一個好名"另一個叫"一個壞名"
一個歷史最高位係主力木暮,
另一個1X%神

咁依加光櫻板真係唔掂嘅唔用力量潛真係比人推走
我都係重用緊彈板，一場都係保底大技+2~3個板咁上下，主要係攻果陣幫手拉隻底出黎，等接波射下或者幫外線pick下，防守個blk堅係弱左勁多，但可能係因為我另外2隻角用blk潛先覺得難blk左

巨星場？

最近覺得縣大賽球場全部座位吉既好on9
應該要整full house 啦
好似未完成既呃錢產品咁

有無人用模擬器玩？
入game勁彈app，入到就無問題

因為要留位再呃多你一次錢買啦啦隊
所以我冇買過球場

我就係用力板 冇分別都係比人強姦，用跳板汁下死雞好過 得返進攻幫手拉空間，睇返我上季光櫻仲有56勝率 180場

未呀 王2渣

有無興趣開個tg grp 玩個陣叫人

我都係王2，咁大獲，我重升緊套力潛

上季我都係用光櫻上

我反而有興趣開3v3房同巴打練吓波
有時唔想打排，打匹又無聊

之前個大gp已死，而家開gp好似冇咩人理，我覺得倒不如開個內戰gp 練下波，識返d concept 比較重要，之前同d高手玩過，覺得勁點都會上到去

開房3v3解唔解到每日任？

我想打排

唔得啦，你冇玩過？

冇開過房，只係打匹配同排

屌 sor 上唔到網 覆左好多獲

開房3打3 好玩好多

整個連登聯賽

我只能講我為大部分嘅三井道過歉
自問自己隻三井個傳波制無問題，就算開咗大都唔會夾粗頂投（就算頂都盡可能射到出手唔被扑）

但你講得啱，好多三井一開大就唔識傳波鳩射埋去、比人扑到起水等等

我有興趣 一齊練波

最後咪又係變咗小圈子圍威喂 貼劉華食煙

不食人間煙火咪算
冇比較就冇傷害

唔會，大家玩下者，唔係比賽個堆

應該會變屌屌 group

我仲識左堆人，洗唔洗加

求add

快車巴，一係皇兄開，我再加人

有興趣, 求carry

果個大group一開始真係正正常常幾好傾
過左排就變哂質 有人問野無人理 比D貼圖洗走哂
一係就某幾個人自己傾哂

++

大group 一開始無大台真係最正
但自從有幾個圍爐就變哂
回不了過去

我有個Signal 谷好多活躍玩家
反而係新朋友仔入到黎唔出聲
我地係咁撩佢地一齊玩，幫下排位，開房3v3
有興趣可以一齊jojn 想多啲人熱鬧啲

想Join

入唔到

哩位巴打有見地 我暫時咁打最高22連勝 20->42星

定係開tg gp

如果係有上連登，你條撚樣死咗去算，入場掛到尾，連續兩單排都遇到佢

[url]入唔到[/url]

明星地獄單排打底真係慘過食屎,
成日MATCH埋明星V, 天賦得二三十%既ON9三分仔
場場SVP輸撚到無晒感覺

其實王牌單排都係咁上下，大把4成唔夠嘅集流搶黎玩

想問下巴打零課玩家主要玩植草同宮城,兩隻都升哂天賦,
潛能升緊控衛強化,穩定中投,內線干擾,
岩岩終於有粒水晶可以換咩又可以用番呢套潛?手殘係咪唔好換牧

集流其實有天賦唔識用都係比人blk7

藤真都可以用你套潛

唔該巴打

不過藤真唔算係好勁
最好要等埋進階

你套除左藍色可以留其他可以斬掉重練
正所謂偷波講機率，啪波講技術
btw 可以yt search upigipig睇下蝗服點配

今日唔知咩事，輸到仆街，啲人唔玩板，仲要拎未進階既三井，流川出嚟

老巴兄 主玩植草同宮城
我都係 不如分享下玩植草心得交流吓

植草既話 睇龍蛋蛋片 佢玩到好撚勁

其實可以試下仙道

22場都first pick到集流 咁勁

岩岩升左植草，防守冇得加速好難用

我識隻好勁的植草但上限真係

見唔少人玩3分植草
通常都無人mark

冇3百潛射條撚

300潛都係得空位二中一

流川件衫用落又覺唔太柒

單排定點？

我今日單排 11 連敗，王牌4 跌到明星2

用住先
希望會出白T+黑長褲果套

實會架，等課吧

而家下午同夜晚都好似冇咩正常人，隨左巨星以上

我王4-5上上落落
一對集流就輸
冇人睇還牙，吓吓俾佢空位後仰

慘得過班人好似唔知佢有自信3分 永遠都唔會貼小小

睇得客家人點法多
賭人地冇學掛

客家人都唔出進流

對面場均1粒、發覺好多人唔點4閃同回旋風block,都點左自信先

根本呢隻野起馬8成先出得場

咁應該得返課長玩 身為窮撚我都會體諒下窮撚，但唔carry 都咪撚雷先啦 根本街場3個正正常常都好難輸，好少2面勢均力敵，通常都係視乎弱智係邊隊

我都有3分300潛，不過去到巨星段位的話
一兩偷雞就可以，但整體架難有空位射3分

輸冇運
隊友都ok, 唔記得係咪衰自己
數據羸曬

有儲開鑽8成唔難嘅，時間問題姐
突破、大技、blk呢3個一定要100%冇得走數
入樽叫做可以未學補籃果part住，假投真傳可以偷雞唔升還牙傳球果堆，速投得自信3分可以偷雞遲d點，不過我相信都升到呢格都唔差在點爆佢
呢度已經8成

大家都勁既話 輸1球真係冇辦法，咁先叫比賽，屌你個班死垃圾 開波就比人炒10:0，浪費時間

跟黃大仙點就冇死 90幾張已經玩到

其實d人問幾多成形，好老實每個ranking防守強度都唔同，識玩50%都可以係明星橫行，但巨星之後畀你係全game第一人都畀人扑到阿媽都唔認得

重要唔投降鳩玩到完場，望望呢班人排位勝率47%~49%

三井好射得

到最尾一係課爆佢

真係...
亂黎既隊友
睇返background 多數最高皇牌
上過傳奇既，唔理季初季尾都好
即使被carry都比較珍惜贏波既機會
除非咁唔好彩係痴缐佬

其實勝率呢樣野值得參考，但冇咩指標，我第一季鳩玩太多輸得落左4成9，，最緊要都係睇場數

大家都識玩就冇野好講啦，實力有差真係抵輸嘅

但冇意識果堆就100% 300潛都一樣玩到一pat野
然後有班人成日以為自己打緊比賽，諗住射得出唔比人blk就係好球
但又唔望下隊友其實空晒

中段lead住8分
突然唔知點解成隊波個個人比宮城主動截到呆哂

所以太早打rank 自己唔夠實力咪輸，遲上易好多，上季試過極速上王牌，之後輸到67

其實傳奇真係好基本 新手唔計啦，玩幾千場都冇傳奇 真係腦有障礙

傳奇=識block 但唔要求下下中，識睇時間做人，pick角唔撚會 猩猩 牧 池上 1隊，人地pick宮益 你唔會pick射手，守藤真要補防，對住有d角唔會跳 etc............... 真係好基本

屌 今季比光櫻拉勝率拉到傻 以後唔用

正常如果等季中先衝
應該雙排衝完都仲有一堆保星卡係手
季中堆王牌好多都甩皮甩骨

依度傾SD正常好多，好過Tg好多
Tg太過on9太過白癡
而家仲要靜過荷花池

太多勁人，佢地自己有gp

單排一晚王牌5跌番落明星2，好撚難玩呀大佬

而家香港同台灣個堆勁人成立d天團訓練，根本趕絕一d中上玩家，，

唔係打比賽玩返自己咪算

pick角真係會激死人，不過有時d人個pool細又冇計

未開波我諗住輸左9成，估唔到對面咁鳩
多謝係咁顏射池上送偷

但變左圍爐咪慘lo

對面個陣

我接近全角制霸都冇用
出底冇面 出面冇底

雙排一定勁輕鬆 之前同fd雙排開，但覺得成日要call人 好煩就算

雙排基本一隻集訓底
加一隻主攻手
季中冇核都訓住咁上

單排撚建議連輸2-3場就唔好打，系統一定係做鳩你，只會不停輸，無論你幾carry,試過6輸敗之後 有場lead 6分，比對面宮城連偷4球 輸埋

我覺得系統故意咁做，等d人課角升2~3個位

單爬一定連敗多

點講都好3個正常人就夠，一個鳩就輸8成，我上面個場咁既數據正常係屌打對面，比隻垃圾仙雷撚到差d輸

佢單排個matching太on9
成日排到3隻都冇底
我明明揀左想打pg
就係想佢配隻底比我出集流
到最後永遠都要揀返集花光櫻
然後比人地雙塔sm

睇數據未必知咩事，你有冇片

早幾季牧+高砂 真係輕鬆到傻

冇啦 琴日既事了

不過放鬆d打啦，近期唔見左蘇巴，去返打真籃球

今季其實高砂流川都好輕鬆
問題係啲人唔識pick
同埋掛住鳩舉唔保板

睇blk數多數係一二段任blk

可能係街場用緊帝block了

高砂宮益陣依然sm

我印象中係block清田個傻仔 高砂下下3段 偷左8分

3段成日嚴干入

講開宮益
有冇人覺得台服果隻個舉手
廢過陸服好多
而家啲三分手好多照硬頂入
個干擾同其他角普通干擾差唔多

佢好似有天賦 人地跳佢有加命中

覺，得池同潮好d

永遠自己果隊都係無底,
最後要自己打底

陸服果隻真係舉左可能
3分原本2中1變3/4中1
台服果隻我舉完可能衰起上來都係2中1

然後板比人雙塔sm
然後要一個人睇三種灌補幾種射
之後好彩拎到球權
個波5秒就冇左

自己隊D三井越野神全部都弱智,
對面果D永遠正常.
想用池上mark對面射手,
另外2個隊友都面,
最後死死地氣用高砂睇住俾人射死,
得分王+籃板王輸波

呢啲要出長櫻
出去舉完直接跑入去搶
光櫻都唔得個板太弱

單排真係出長櫻好過，反正班撚樣早洩無傳波制

諗住個陣係ok，點知一開波就比個波我，佢地無諗住攻...

佢係高砂屈緊人轉身勾手

有冇人打算真係開gp

你開

依家明星皇牌好多打底既都好極端
一係單塔個陣就狂射唔入拎唔返進攻板
一係就射都射等運到

如果小田集花你三井
係咪可能佢地諗住等你鳩射
集花等補籃
小田幫你執地板先
如果唔係反而係咁傳波俾植草撚喎

依到大把明星皇牌點同你組隊呀

所謂既客家點法真係害死人，無80%米攞出黎

冇100都收埋佢啦

進階神想點
不過都係池上READY

🚧 2月24日伺服器停機更新公告

為更新遊戲內容，《灌籃高手 SLAM DUNK》將於2月24日9:00 ~2月24日11:00進行伺服器停機維護，由於此次伺服器停機更新，將影響維護期間無法登入遊戲。在更新後，我們將全服發送維護補償。敬請籃球員們盡早下線準備，並在維護結束後依照遊戲指示更新至最新遊戲資源。

M8通行證倒數計時，M9通行證即將開放！
M8通行證截止時間: 2021年2月28日 23:50；M9通行證開放時間: 2021年3月1日 00:00
通行證截止時間後即無法增加通行證積分，趕緊把握最後的升級時間！M9通行證即將登場，除了可獲得排位保星卡、鑽石奪寶抵用券等滿滿的各式資源獎勵之外，在進階版中還可獲得可自選空中得分、飛身撿球、跑轟戰術或假投真傳等其一特質潛能的「M9專屬自選箱」，以及全新推出的「藍色假面頭像」哦！

【停機更新時間】
2021年2月24日9:00 ~2月24日11:00
(開服時間會因更新進度提前或延後)

【更新內容公告】
2月24日維護後我們將針對以下內容進行新增與調整:
1.更新遊戲內活動
2.集訓流川楓加入奪寶商店(提供傳奇水晶x1+鑽石x3000兌換)
3. M8通行證2月28日 23:50截止；M9通行證3月1日 00:00開放

為您帶來不便之處，敬請諒解。讓我們一起努力，一起共同成長 : )

唔喺好吸引

真客家流全面進場

算唔算最伏既一次,一樣值錢野都冇

咩叫客家流？

冇100%個d

單排真係練EQ輸枝術冇嘢講，有啲嬴緊都要輸返𨍭頭真係火都嚟。

原來M8就完, 我冇乜點打依加先38LV

一場都無用過
唔係奪寶角
天賦得 40%

都夠膽攞出嚟
問你死未

M8都無買了

冇衫冇皇牌使命都係

其實都係果幾個既出現 去到10月左右完全係做埋大台哂，之後就少左人傾

我都冇衫，覺得唔靚

之前唔記得add 巴，sor

有冇人開tg練33

有咩好練

呢隻game意識，團隊，blk都有野學

當你單排雙排都係發揮唔到
之後就話又排著個智障

我唔會咁講

隻垃圾驚好有問題
一係單排自己打自己
一係3排打人3排
完全唔同玩法
雙排同上面2款又唔同玩法

雙爬最易

24完即係今日定聽日

聽日

單排幫咗隊友搶三井，頂佢未進階仲要銀牌，開咗個大一球都無射過

今日有單野幾好笑
頭2分鐘隻牧冇傳過波
自己不停頂投同比人block
完左問下佢 係唔係唔識傳波
唔傳波不如去玩1打1
佢答我 你地搶板就好了

真係乜人都有
好心佢同佢老豆老母玩
叫佢地搶板咪算

日日都會撞到1,2個依D人 當練EQ啦

有時覺得DENA好ON9
果D撚樣實成日比人檢舉嫁啦
好心就BAN鳩佢地咪影響其他玩家啦

長遠落去D人實慢慢棄game

根本個d人大把錢

檢舉完 又唔俾人直接Block 9 左佢
等以後抽唔到同d垃圾一隊
真係敗筆

根本個扣分制on9,唔入場都要扣分，亂打先3分，一係三井俾人亂舉報

點解大陸果隻王者仲有咁多人玩
就係因為人地做到隻game平衡得好
而且D玩家比人檢得多 真係會無得排

咁樣又可以保障隻game唔會有on9 / 洗分撚
dena一味就諗點賺盡你地錢

用家感受真係話知你

而家幾多on9 係課長

你唔block都可以整個system畀人report得多個班人就圍內自己玩
好過依家扣左分求其打場game又加番分

你個建議正 班垃圾心諗點解有人雷過我 場場都咁都幾崩潰

今晚12點前last login
下星期四朝8點一先再login
係咪會符合條件
再login7日有小田回歸禮揀？

循例留句:
執左?

各位巴打想問吓小田同進階花形會揀練邊隻？

集花

我會揀花形 單雙塔陣都出得
小田9成雙塔有主板先出

利申：光櫻單塔比小田霸過一兩次板

花形啦 小田偏向工具人 不過要大量鑽升
睇下你覺得值唔值

因為本身練滿光櫻，高砂，魚住同赤木，彈跳套同力量套都有，所以想拎啲鑽練多隻板，定其實都夠用唔洗練進階花形？

咁又係，都好少見小田單板

小田板其實唔弱 真係可以搶贏櫻木
不過通常都係冇櫻木先用小田

小田板 勁wow
補完防再 沖搶都仲得
除左鑽係要用多小小
搭乜陣容都出得
小田搭進花/光櫻 好撚正

你當小田係光頭+舊花形
你啲角偏防守 集花偏進攻 可以拎唔少分
可以升花形多個陣容選擇

單塔大把選擇未去到選集花
練得集花即係本身有其他中鋒
家下依個版本除左集流三井之外隻隻差唔多變哂工具人

倒不如練小田
跑得快有外線干擾有執波
又拉到空間打進攻
夠全才

$200 10張對月卡仔都好似好貴

已換流川
0%天賦玩下先

買，呢個算平

0%用綠卡咪算

冇天賦流川之亂正式開始

身邊d fd
10張活動
30張 3個星期
<36%

好玩

30張可以點到咩技

我小號都5x％啦

今晚返去收埋件紅衫扮冇天賦打排位先

未出發先興奮

最近match到既痴線佬有另一個特點,
就係匹配勝率高(6X%), 排位勝率低(50.X%)
岩岩有場和緊甚至贏緊條友都狂投降, 好撚煩
隊友守唔到就狂心心, 自己柒就好地地

有7-8場無 就用 集流轉清田

我23%有衫 打排雷下人先

20蚊=400鑽 睇見都心痛

集流50%要幾張大頭？

我就主光櫻，所以先考慮埋小田

小田我見都多進攻手段，都唔算進攻型？

小田進攻型 個板都唔差 比佢一個單板搶贏光櫻 光頭雙塔

進攻唔差 但護框真係好廢呢

加1星期

解左手？

最少34大頭
1、2技各5張
3、4技各12張
能開紅卡開盡
最後所有天賦開了57/113
＞50%了

要靠空戰/個人技術彌補

諗起梓想快樂單板小田/內藤 型到

護框意思係指？

我見小田用小一半鑽石先考慮埋佢

啱啱升左隻集流，打匹配練吓
一開始揀左，隊友即安田
我轉人佢就搶集流
有冇咁鳩屎呀

守上籃/入樽技

你戇居
集流一個打3個
好似係

防守籃板籃下進攻

我仲摸緊點用
啱啱有場中投一干擾就炒

匹配就是但啦，都係練角，咁你咪轉安田陪佢鳩囉

咩潛？

睇你甘唔甘心用咁多石做 工具人

強如帝王都係工具人

做得板預咗工具人，係睇進花同小田邊隻性價比高啫

進花 多好多招進攻既 不過要好多石
咁其實小田想好抵 升幾招基本野 已經夠
執波同籃板 之後 轉身射波果d 可以唔升

我發現打匹配
幾個都識block 集流
有冇咁勁啊...

咁一定小田性價比高

堅柒

睇黎之後都係出龜背
應該唔會出呢個look

40中投
搖擺人多一點歡呼投籃封鎖

講起安田,
打排成日同香港頭幾安田一隊

冇開天賦都係廢廢地

歡呼冇用，dom落街
我40中，搖擺人，王牌，接球
干擾有時2中1，有時3中1
我都盡量猜到空位先射

流川帶歡呼完全冇用

睇你點玩 用得小田就係執波同副板
進攻係有 但唔係主要工作
集花淨係攻板都夠屈

未來會出場邊觀眾帶歡呼cd得快d(好似係）

得天賦大技最後果幾格幫到集流減cd

係咪唔登入一星期就可以攞小田？

已經頂唔順班弱智想抖下順便攞隻小田，當係用700鑽買隻小田

係咪聽日先可以水晶換集流/集流大頭卡

已有

咁玩牧係咪又要課金？

課金只係可以等你快啲升到隻角色既天賦完整啲可以拎出黎用
垃圾驚所有角色可以慢慢漂出黎
係睇你有冇咁長命等

冇王牌
而家得66%，仲練緊
求其塞個潛

求其塞都塞個有用㗎啦

進階神係台服上傳奇應該穩陣過流川

集流未升爆大技 匹配都比人扑到仆街

塞個投封都好

佢有用投封但係歡呼真係零作用

唔知聽日集流完左有咩新白漂資源活動呢

晉級賽又塞2個黑洞比我，射得1球

係喎, 傻左
咁如果有玩底咪塞雙塔用住先囉

集流勁到想輸下買禮包都唔得

贏都有嫁

係咩 我無嘅我應該仲可以買5張嗰隻包架喎

好想入手

入啦 防守超勁

幾%？

漂係好撚痛苦 好似我依家奪寶仲差40日，我可以用鑽轟落去 但寧願用鑽買卡 等40日算，等到傻

76

夠做喇

都夠，但想學埋自信三分

勁
睇巴哈話有每角3種奇遇包一次

我遇過以下
208$ 10張
78$ 5張+x張紅卡

我差𣊬閃還牙傳波、奇蹟傳波同埋不屈三分搞掂。

正呀完全體

偷雞招

最尾個招是廢的

唔係架，你入到咁上下，企係外線已經係威脅，一定比你拉空入面，進攻自由好多

不屈3分係自信3分俾人扑到下次入5分就RELOAD到

原來講紅卡果度
果招我都覺得冇用, 有人係附近都唔會起手, 所以未試過比人扑

俾到干擾就唔入
跳都廢事啦

呀 唔係
試過一場自信3分3次
頭2次冇干擾
第3球人地俾到干擾都迪入左
真係有機會要跳架

我都出左 不過唔買了
本身有光櫻100% 慢慢養流川算

進流大部分都係怪怪地

仆街冇左7天小田?
我有2隻十鳩幾日冇開過都冇7日回鍋既

今次個活動得6日 仲要唔抽野1日先得6個，轉哂藍潛先360 hea 撚到

唔好換a

講錯 係180潛 2換10

好過冇

真係當玩家係狗 屌你老母180

換潛卷啦，仲換潛真係on9

唔換框？

正路拎劵先, 通常我用香蕉盒扮電腦 所以唔換框

香蕉扮電腦+1

31日內拎過回歸禮？

冇

我尋晚開始冇上線
星期中開始停7日最抵
拎埋1500社團獎停

你橫掂上咗
幫手問下客服呀

你哋唔好換小田啦 多咗人搶角
而家小田排名幾易上

今季單爬d隊友認真有d怪，前個季d人冇咁離譜，出左進流之後d人仲9過以前，仲有d雙爬實力咁差

勁雷今季啲人

唔高天賦死都要出光櫻

我呢兩日由王牌 4 跌到明星3，單排預到個啲唔係無板就係未滿潛嘅流川，再唔係就掛機撚

同你一樣遭遇，諗住抖番7日攞隻小田玩下

有冇人知仲有冇個回歸活動？

D 光櫻真係仲撚伏 大把冇技 又要搶
又中意單板 冇C果時
玩集訓跳投 食干擾

差不多處境，打咩位

pg, sg, 真係無板我先拎個赤木，但得 200 潛

我打底，可以加好友玩

大把黑衣光櫻高天賦淨係識普通飛人灌籃同左右跳投
之後俾對面魚住一場扑56獲
升哂d咩接球虛晃一下都用唔出
分波俾佢都係俾人扑咁不如出長櫻好過
起碼識回傳唔會出手先

有冇巴打有興趣平時匹配組隊解任
排位多數一日打幾場妹上傳奇

me , 我廢

有興趣留個id轉頭add
講明先有時匹配會用啲鬼角

高板潛嘅話
升晒大潛前啲紅卡加側跳投就夠做
接球虛晃灌籃可以手動

利申：80%天賦

其實高段位虛晃灌食blk,得側投最好進攻手段

你主號小號係咪同一個號唔同服？

其實你係咪高登巴公公

手動fake唔起對面可以傳

我多數拉出去幫手pick下，用接球速射都成日偷到空位easy2
側投人地識守都好難搵食

我戇鳩鳩升咗灌籃第二個大潛先發現要升咗跳投個大潛先用到

升左接球集訓跳投
即係向前踏一步果個
好後悔

巴貝利？當然唔係

果招易blk到傻，扑唔到都食干炒

有冇人好似我咁d潛升到勁散
3分 533
抄截 533
板533
小前333

話就話全部都過200潛 但冇樣精

我有呢啲

係 所以好撚想cancel左去
寧願豪果幾張大頭卡比佢

但唔會掀錯掛

玩左幾耐先，我之前成日呢度升少少，果度升少少，後尾把幾火reset晒d少用嘅。s1開始玩，s4尾先有第一套300潛

高唔高階我唔知
依家皇牌都興搶光櫻既好多都虛晃灌籃都襟唔到
淨係識普通咁樣一下灌埋去都痴撚線既

板533 要用赤魚 用其他比人爆板機會好大

我係呢幾個，除左綠板潛，其他都係共用晒

三分炒到冇朋友

我係呢啲 有啲想之後升果粒三分中投

玩左好耐啦，我由pg 玩到c 所以咩都升 起碼唔驚冇板冇面先

你唔識用姐，識用貼住對位一踏前身位重疊左會變左空位

課長

但玩3分係咪要40?
重要升埋藍潛傳控3分？

荒木好似有招又係咁

三井 藤真 30 其他都40

屌 用光櫻 加時三次
一次補扣都唔出係咩玩法
一早出左根本時都唔撚洗加
戇撚鳩

咩場，其實依加補扣好易blk

仆佢個街仲要單板喺度跳投
大佬你炒粉邊個執板呀

所以玩得光櫻單板都係預左做工具人，係空位先偷下2分

自己炒粉自己執

王牌
但佢連出都唔出
講開又開好多人唔識幾時要出大
明明拎黎拉開分差（2分變4分）/平手有球權嗰陣就應該要出
死hold爛hold有金執
搞到落後先黎出
戇鳩

多數彈去另一邊執唔撚到

問題係佢執唔到呢
我清田 隊友牧 即係佢一射失就送球權

我寧願自己用長櫻好過

痴線 我真係窮撚到褲穿窿

啱呀

冇意義就冇計，要比人屌

其實單爬永遠輸1，兩個球權真係好on9,永遠都係隊友出事先大檸樂，

呢個陣直頭勁到仆街，防守3隻有blk技，進攻光櫻同牧係頂同邊位拉開比清田1on1都食唔少分，都唔計識分埋波

意識*打錯

但以前用光頭夾會好d

光頭已死，有事燒紙

一齊

一齊就留id

都算多十級

我依啲 咩都玩下咁 藍潛最後先升咁款

我都係果排主流玩咩就升咩
大潛都係升啲通用
好想升假投真傳同埋補籃果粒

有板潛唔缺隊友啦

假投真傳我都想比藤真玩 但發覺無位擺入去

睇陣 如果你夾多一隻外線
其實好有價值

進階藤仲要諗下落唔落歡呼
到時真係冇位落

到時再算，你依加用緊邊3粒大潛？

搖擺投封皇牌 40三分

有光櫻同清冇牧

對電腦3v3
用流川出三分線扭過對位返入去中投
暫時得清田可以從後扑到我

呢3粒幾好丫，你想走邊粒
綠潛用blk？

抄
得閒路過自動唔上手式抄截

咁你更加唔走得2個blk大潛啦
留返d黃潛等其他

試過落阻彈
發覺扑射波唔落籃色彈跳就冇乜用
除非係扑灌籃類招式
咁索性用返抄得閒行過cut2次傳球仲實際

係
都係靠搖擺皇牌加成打中投

真明明我用清田撼贏對面集流

好撚弱智 用赤木比人爆得最多板係彈跳魚，推又唔推得幾遠，獲獲比佢係頭頂攞板，反而大家都力量就55波

搶版呢d有時睇運

試左幾次都係比跳魚屈

棄咗24小時了

傳奇排位多撚左好多玻璃心 自己柒撚左幾球 輸幾分就掛機 屌你老母 輸撚到我戰勳冇埋區排

人類總要錯輸比Team S....

一陣十點先打喎?

AfreecaTV 嗰個比賽喎 八點開咗波啦

十點仲有 對MAD 好似係

個d人以為自己好勁

感覺上又要輸

佢地都唔係認真架啦

出左集流後仲衰左d體驗，而家d人玩咁耐都輕鬆玩加玻璃心

Team S 呢幾次好撚勁
海選都爆大冷拎第二

都算好玩過 之前進三 集花屈機果期 只係集流頂投兩分好煩 打親都輸多

集流用家表示見到宮益唔敢射

係 仲好多表情撚
空位唔入 又三嬲又三間 cls

望到宮益就爆入去1 2段/上籃啦
記得copy佢招大

我就係咁做
但係好唔彩既係 隊友守唔住宮益我2分唔夠佢3分黎

之後我又對得少流川
用就識用但係唔識守
同佢玩鬥攻唔係一個好方法
我用宮益守佢佢唔頂投但係到我俾人守到出唔到手

揸揸玩耐左集流，唔記得宮城個假上真傳點出
好彩係匹配，雷咗人2場

單爬頂唔順，兩日輸左十幾場

打左廿幾場都係唔係幾識用集流
未敢拎出去打排

搭隻赤木頂投屈板

已棄驚36小時

睇左段YouTube教學，訓練試幾試就直接打排

利申：81天賦

集流件衫改咩屬性最好

勁

照用緊中投

幾時開巔峰

冇乜人討論比賽 其實幾好睇

彈跳、蓋帽都oky

比賽唔係資深玩家同有team 打都唔會太著重，因為普通玩家都冇心機理解太多

單爬怎樣才能贏波：要一打五
木暮主動起手俾人4連block之後終於放棄送頭
入果兩球都係進攻板俾佢catch and shoot
兩個隊友連大都無開過
痴撚線

對面有咩可能輸，魚同光櫻食硬高砂

今季仲癲過之前幾季,
唔知係唔係少左人玩升左下面D人上去,
成日見D人玩既場數都係極少

打比賽會令隻game last 耐啲

有啲比賽搞得幾好，但無一個集中地方討論，浪費左

結論：三條友唔識守高砂

直播送啲嘢太寒酸
啲人等code 算

話說琴日見到條友明明有猴，對面用高，光，佢係要用花形都唔魚猴

根本就係
魚住一隻 block 都無
對面係光頭即係光櫻可以協防二段
玩埋三段都唔玩得幾下啦

都係 但係好多gruop都冇人討論好可憐

真係啊 隔離lol人哋都有賽事討論啦
不過可能slamdunk過氣

人地討論緊咩角咩角連combo，呢到仲係問緊換唔換咩角，幾多張出山
角色都無，討論閪咩
利申 差十鳩幾隻就齊人

人地討論高階邊隻防邊隻一段二段
呢到隊友又冇rank又冇角色又冇，討論閪咩
利申 差廿鳩幾萬藍潛就齊潛

JFF 零製作 Afreeca
依家同時有三個比賽

一隻game有角就玩得，一隻game有角重要升一大輪，潛能又要升一大輪，點比

今次抵唔抵

我呢三日 30場贏得 5 場，單排唔知咩事...

三個都冇人討論先慘

唔課金只可以肝客家

兩日排位輸左十場
戇撚鳩咩人都有
全場唔開大既3#
唔出補扣既櫻木
唔用大招既牧
唔copy 人招數既流川
屌你老母全部都智鳩障

最平呢個啦

奇遇包嚟計
之前 208 10張
呢次 78 5張

如果齋呢兩個價比較嚟講係抵嘅

10張要208
所以78 5張係抵

點數計78$ 519點
有特價大頭平盡都210點一張

所以應該最抵啦

仲有獨食清田

連雙排都可以遇到弱智人士
我只求有個正常隊友

雙排撞到個對位單防放空位出手俾3井既池上
應該慘過你

team過進攻型池上

波一傳俾佢佢一定唔會令人失望
一定即刻射左出去唔入

點獨法 清田都幾難獨食

我啱啱遇到個單防守唔住神既牧
勁角都可以用到咁廢真係佩服

無傳波制

戇鳩到嘔

入到波都無所謂
最弱智係帶波帶勁耐比人偷

係咪呢個禮拜多咗新/on9 玩家？單排好惡打，每4~5 場先贏一場

唔知搞咩，明明以前都唔會 landslide 咁輸

跳魚好廢喎
我用櫻木都推到佢傻

由禮拜一開始，輸到仆街，王牌四跌落明星三，而且護緊級

升隻牧，撚掂blk同stl都唔洗直插式輸波先

我近期都雷左你

可能佢空左大你唔知 je
光櫻玩家明空大係好撚易

依家明星仲有冇人會3排
想開始帶個白痴fd打排位

空大唔係會有下黑畫面嫁咩

遇到幾場排領先緊3~4分仲有成分鐘嘅時候，啲神係都要開大畀集流copy。集流一個唔該開大再射個自信三分反cup 埋。。。

唔只一隻神係咁，係有香港/台灣排名嘅都係咁。
係咪用神嘅都傻的嗎？

無架
就咁跳起

最愛對手有神❤️❤️

有神輸哂，有宮益仲用神

通常自己隊既神就戇鳩
對面嗰隻就勁

咁誇

我熄左大技畫面, 就無黑畫面
唔知無熄時會唔會有
你可以留意下, 光櫻空大係跳起舉起2隻手但無做過任何野

聽frd 講光櫻一出果陣招補籃係咩位都補到咁濟
到我入手之後無耐就改左:
比人頂死位會出唔到
正籃底出唔到
唔岩位有機會搶輸
諗住秒板但早左頭跳又會空大

所以我光櫻有大都唔會講我有大
試過講完搶唔到好柒
又試過隊友以為你招大無撚敵9射3分彈到鬼撚咁遠

見到d傻閪用舊流真係嘔血 損人100 自損30000

進階福田。。

眼裏只有籃框

之前王II果陣比左隻王V神比我，加隻王IV赤木，我集流冇掂過波
2條友鳩左成場，隻神比人blk到高潮，隻赤木重係咁傳比佢

之前都係 6:4，或隻 5:5，而家係 1:9，好啲就 2:8

你main邊幾隻？

宮城，三井，潮崎

利申：淨係課過兩個月月卡

你堆潛應該可以砌隻宮益？
宮城同潮崎單排好難上分

？？？

陸服下隻好似係佢

赤木呢

集訓角可能再下隻吧

睇何二佢估搞唔掂大技可能重做變集訓角，大技估係全隊buff

邊度有news?

咁難嫁咩咁可能我錯怪左隊友了

其實睇時機啦, 有時我手上拎住2招大技補DUNK都冇出
贏到咪得

嘩6~3折

咁樣引升集流既人咁仆街既

魚住又幾好用
係對住中距底好痛苦

防 dunk，但對住小田，真係比佢食住

純粹練定後備底
試過比人搶完光櫻然後自己呢邊冇人有底, 焗住用普花, 難打到

都係嗰句
係屌啲人冇意識唔知幾時出大

哇，仲有2千點洗埋佢先

小田要隊友干外圍
自己企底守小田轉身layup

屌 中3折即課

已棄驚48小時

add id la 我同你一樣

驚唔驚直接棄埋

砌到，但宮益要太多鑽...

好似真係冇左7日小田?

有機但唔驚都無課

鑽可以慢慢儲嘅你有冇方向黎緊要升咩角先？

邊有人識低rank

其實諗緊升唔升籃板，次次都係輸板

利申：本身有赤木，200 潛

正常唔應該你用版

得罪講句，底潛唔值升而家，個個都接近3百

升埋佢囉無謂升到咁上下放係度浪費左d資源，除非你打散佢

都升到咁上下，點解唔練埋佢多一個位用

本來main pg sg，但遇到嘅隊友都唔打底，所以 part time 板

好高質

只可以講隻game最有feel就係block and reb, 唔玩底係浪費左個design

我都好鐘意block, 成功感好大
抄截好睇運同能力

我現實真係唔鐘意打底，d死肥仔又唔著衫成身汗左痴右痴，但隻game好滿足到我 抄截冇咩特別，dunk都一般，3分個slow mode 係幾正

集流仲練緊
唔識點用假投真傳
入game訓練都唔見有
點技能又搵唔到
有冇巴打教下路點出

即係跳係假射再傳
好似荒木果招

較左隊友出嚟未

駛唔駛天賦點出黎

用返ipad知點出了，唔該
用模擬器見唔到天賦果d出招動畫

睇完即刻想玩返2場

抽得5折 唔課嚕

4 折 去馬了

中左3折 90點一張集流卡

中5折，但冇野要課

得30板潛 仲要係用彈跳 係咪唔應該練集花?

今次有三折

4折都唔差啦

集花好似係玩力量頂人出去補籃 好似係

1800點廿張集流卡
我練滿先彈出黎真係好撚狗

進階神好似好撚癲
超遠左右突投

3折

我撳入去無反應，點先撳到

練滿左咪唔洗諗中幾多折

利申練滿

仲有進藤要補貨
依家有進神個版俾人睇下

忽然奇想
台版進藤同大陸唔同要出第款大頭卡會唔會俾人屌撚柒到開花

練滿流川安慰既地方係
忽然冇事前動作一野飛埋去一段
俾人扑到真係識發動奇蹟傳球

好似被人BLK過3次定4次, 發動過1次

下星期五就知
如果同號唔同服
拎過v1唔夠30日都計
咁就冇喇

多謝幫我慳錢,可以過去pad追美隊

真係難得少有心動想課都比5折 多謝哂

雜色隊抽黎托

純鐘意美隊姐，幾廢都要拎到手架啦

無三折唔課係常識吧

之前做足任務，而家用鑽換集流果班，再中埋3折，真係唔駛點課都出到隻70%

之前用鑽抽卡都夠

屌佢老母 琴日比條撚樣first pick 長櫻，之後比對面爆板，頭先又撞到佢 我即係安田 off game 條含家產又係搶長櫻

潛卷都抵，留黎抽潛回贈平好多

牧真係好勁
玩開佢玩第2隻完全比下去
連集流都係咁話

搞到冇乜心機練第2隻
而家有成4萬鑽慢慢買集流卡算
（開4折都慳返算）

你第三個隊友慘

因為台服都仲有幾多人唔識守牧，當然牧做工具人強

唔慘 又係個弱智 ，first 長櫻 second舊流 我安田，完全冇問題

仲係唔識補強投2段

唔比佢發生二段咪唔洗補
利申，牧用家

其實係對位跳1定補2好
我做對位唔跳睇見附近冇人又驚隊友補唔到
我打底補個陣係隊友後面又好難扑到2段
要補2係咪企牧側邊最好

底一定係補第二下近，遠嘅話面果2隻自己夾，底咁啱行出去咪準備補第2下/執波/隊友扑唔中去準備搶板
單防隔離冇人咪比干擾算，同埋計下佢有幾多能量，有時捉佢偷雞咪直接一野扑落去

用流川表示磨佢黎帝偷我

有時帝偷太遠會冇動畫效果，我有時會就咁偷扮帝偷fail

不過都係睇時機，唔好送個空位比集流射

睇陸服進階神好似好撚頂得

你輕鬆上分，琴日同人玩差好遠

單排比人carry

同埋本身陸服隻神側投都快好多，依加又有新大潛比佢
不過台服唔跟陸服個射速都係唔洗玩

俾佢入到兩球拉大個射程
佢超遠三分向3個方向走1條友攪佢唔掂
俾佢拉2件走之前未計整隻舊仙/集花玩假上真假幫佢加命中
潮崎紅干都俾佢頂撚死

超遠入波重要計2個印
step落神圈又再有額外命中

想放棄進藤改做進神好過

進藤綠光之後好勁，但好似要好趕時間咁，又要晒個位落歡呼
進神就繼續冇防守

廿秒綠光要拉到30點能量
好難喎

好似1得分1助功就滿，不過做到先算

meta長谷川+仙道扑傻瓜咁扑

落歡呼好易姐

對面會拖時間 唔係咁易

仙道上籃傳波當出手一次
第二下係雙數可以頂投

有無人知藤真同集流射傳計唔計

唔計

係咪一定要中投四十先可以咁頂宜家37, 有時頂兩球都唔入

依加仙道無機制架啦
我40中投 綠色用控抗 分完波都唔一定頂入
應該得 集流光櫻先有機制

依家個機制亂哂 無得再場場屈ball2...

香港好多垃圾玩家 畀人追貼比分就掛機
領先都放棄 唔知咩心態

User ID碌_葛

呢條友都俾佢雷過 自己又唔係勁

唔郁但發表情符號 不如唔好玩啦佢

岩岩先又場牧同光櫻差唔多球球頂入，
btw 蝗服都nerf左補償命中個機制

有條友好友睇過佢打
有d唔順佢意就會投降troll game

佢唔係之前同基因羊打咩

鐵木真中投100都係會打鐵
利申 專射2分三分藤

其實最後有無開到tg group ?

阻攻潛5lv同3lv 差得大唔大?
升緊板 諗緊下套升blk定3分

頭先排到佢時 佢係王2 而家跌到落王4
唔知佢掛左幾多場

機制係改左
但第一球後仰有人干係唔會入
但上籃傳完 後仰係好大機會入

仙道後仰突破個方向點㩒

無，你開

冇 好似係

有冇人呢兩日好lag?係咁爆ping 已經連左wifi

好波
搶完長櫻都輸一半
遇著尼啲on9仔真係掛機算數

有 通常夜晚8點～11點都lag

我朝早10點都lag

單排130場先上到傳奇
可以hea 打 跌返落去

而家基本上長櫻唔洗旨意出，隨左3分頂投

最近兩三次 自己友first pick搶長櫻 果場都大勝

唔識開

3分陣？

一場牧 舊花 一場高宮

神隊友搞鳩笑，領先三分，仲有廿秒完場，對面有集櫻集流。佢竟然喺集櫻面前開大，好自然被扑，之後再畀集流拎波以牙還牙入三分，最後輸撚埋

而家仲用神都怪LA,我個fd 都唔敢用

天呀
點解明星場仲會有C 級藍色人架...用潮奇但籃板扣籃潛
我光櫻搶爆板 比佢任射都被隻普通流川block
我點打都無用啦...

一係就用福田 part 住d 進攻型光櫻
波皮都唔多到我

岩岩見佢開場一陣就troll企死底，但對面守唔到三井畀佢贏

佢個打法真係...現實一定係中二病小學雞

皇牌都有
明星唔意外

今季明顯雷友多左，唔知做咩事，單人打好辛苦，見過殿堂fd 都比人到仲係明星，佢無課

單排集流之亂
好常見到個底跳1段甩咗遠邊2段
之後d隊友好心補位頂投跳埋一份俾流川傳空位波

明星應該都係得流川得星星
都唔洗點講有冇天賦

好似真係出進階福田
說好的赤木呢

對面用流川真係攪到個腦好亂
又要數佢中投入幾多球又要算佢幾時出還牙
仲要等佢數佢還牙cd時間先敢出某d招
唔知係打波定係捉棋

我用自己都數錯

試過對面魚池上牧間接廢咗招還牙

有D 流川走火入魔
扭到空位都唔起手中投
空位仲要假投

奪寶個本週箱冇reset?

下午先reset

終於升完流川
下隻希望出仙道點劵奪寶

有無勁既高砂一齊排位
傳奇巨星 宮益求帶升

rich

真

嗰啲叫做廢唔識判斷幾時射幾時傳

仲要計自信三分

有無集流玩家分享下見到牧應該點打
一突就被帝抄

見到牧仲要襟實個接球突破制除咗講聲抵死之外都唔知可以講乜好

突完立即拉起假投呃佢帝抄，然後學下數佢能量

正常你識用呢招正常都廢事再晒能量偷空氣

但都冇理由全場都咁玩嘅，變左對面隻牧咩都唔洗做就封左你招突破

其他角對牧都係係咁

咁睇操控成點姐
你間中用一兩下，又溝下假投用
基本令佢兩三次失敗就自由

流川算好啦
可以擺明控住個波係牧面前突破呃蝦條
俾著鐵木真十條命都唔夠用

係要注意返無球係手而牧係你前面就襟左接球突破
依樣最容易俾人捉到

如果話集流驚牧
不如仲驚池上
假投有機會俾佢自動抄
你突破佢就無聲無色開大抄
中投得出又食干擾

鐵木真表示唔突破都可以同牧玩下野

我覺得對位池上好過牧
起馬我有得突破先，籃底fing出去2邊射又得，攻框又得，佢開大偷又偷中晒咪由佢偷一兩球
先手牧拎粒助攻就可以開大偷麻煩好多

咁我玩開鐵木真對牧慣哂好忍得手
對牧我自然會唔接球突破
就算接都一段就拋波12段

我玩左差唔多100場都好少可直接對位牧
唔對位我都係照突破

我用集流頂投仲衰過光櫻
40中投搖擺人接球之王

被系統制裁
冇事時ball 2 ok

宜家好似得牧d ball 2 係準 其他角時有時無咁

好事黎
下下數住一球上籃一球射波好冇癮

的確係 冇咁公式化
大家空位都一定入 鐵木真自我感覺良好

鐵木真最獨特既地方係空位都炒
所以冇影響

屌小號小田仲玩得好過主acc
終於都上埋傳奇了

3分潛一場射7球空位中投
有3球打鐵

已棄132小時

小田 仲易上分
百搭
單板多數 自己個邊有集流 好好打
雙板 搭隻高/光/集花 就屈人地底

鐵木真全場淨係可以不停假投真傳

有冇打開底既一齊排？玩開牧，集流，宮益

唔知點解用手制成日襟唔到接球反閃

手殘式手搓反而襟得好順暢

低潛小田等緊你

用緊集流寧願對牧都唔想對池上

黎緊好似再Buff小田

痴線已經好難守

動畫本身又唔係勁 做乜鳩要整到佢咁勁

小田雙底根本難守到閪，仲有嚴干

大佬呀
假假地佢都貴過牧
又貴又廢咁真係唔合理喎
起碼要全才屌打林志成先

想知集流3分線拎波突破2下落到底線，池上可以點追
佢行得遠d捕我底線我直頭突破去另一邊

小田buff 好合理 出場率太低 本身又唔平

小田打空間陣簡直一流
傳奇打落真係好少見有人用

諗住星期四開始唔上線等7日回歸拎小田
月頭唔on蝕少星期日果100鑽

又唔係1v1 個底會補防

咁咪拉空假投，對面用咩角都係咁架啦
係對住牧痛苦d

工具人定位 太多人取代到佢位置 唔似光櫻 集花係個陣既核心 無野取代 本身又唔平 唔多人練係合理

用小田上傳奇
我諗打20場俾人搶左1次左右
最驚對面有宮城

真
假設6個人齊人first pick一定流川對面一定牧+光櫻之後就集花，淨低個位有排都未輪到小田
小田比賽高出場率係因為有ban pick

小人練係真 如果打底 都先光櫻 再練集花
如果係俾既Case呢
1 流川
2 3 牧 光櫻
4 5 集花 小田
6 是旦

光櫻 仙道 小田係晒一隊係咪最靚既陣？
btw屌有無清可以開grp搵人打排

仙道中間兩隻底拉空間的確唔錯
但係要夾邊個接波邊個準備衝入去搶板

Pick到黎計嘅話
集流 牧 光櫻/魚住
高宮 集流
呢2個陣我都覺得好靚

集流最夾既中鋒我覺得係集花
頂投唔入佢幫手補籃
突破完冇cd飛個波上去佢空接傳幫你刷突破傳球又得

有流川我揀魚柱好過啦
集花都係企籃底等睇戲

鍾意集花係對面copy佢d招多d
勾手又好用，轉身入樽快到

未試過對面用集花仲會出轉身暴扣俾我學

時不時都有，然後佢隊友就會3條線

直頭好似對過對面係集花一隻手都數得哂

自己first 搶集流
見過對面最多係牧魚宮益高砂猴
之後三井仙道
小田就直頭未見過
做隊友都係試過一次咁大把

我就好少first pick集流，多數睇隊友咩角，除非3個都係show3隻奪寶，如果唔係都盡量讓比隊友
試過呢邊集流完對面玩高宮，不過多數都係牧光櫻，我呢邊隻底多數係高砂多，但另一隻未必係宮益
如果我讓集流比人，光櫻牧都比人pick左我就要玩池上/普花，但普花9成比人爆板，搞到我要升多隻魚備用

永遠對面魚住爆板爆到仆街
自已個面魚住低板都輸
仲要俾對面拉空間冇撚用

魚住真係慢到仆街
但我都係用黎備用

跳魚冇乜用
赤木反而用得下
唔知點解

我升緊套力潛呀
本身係比光櫻用，備用潛+備用角咁玩住先
有諗過玩赤木，但反正都唔係用黎攻，鍾意魚住招大多d

無問題，引到對手block已經成功
最後贏波就最好

出進階藤真了

墨弦 屌你老母賤種狗 無人講野無啦啦拎隻0%安田出黎雷
你今晚屋企火燭啦屌你老母

終於開巔峰賽

玩完進階滕真後，同距離棄game又一大步
亦可能最後一步........

why

希望進階藤真手冊可以平啲
想快啲玩到

三井都唔會平比我地啦
藤大陸仲貴

佢啲活動其實係抵過大陸原價
集訓個批
雖然大陸送好多野

越玩越無心機玩